有冇啲耐玩的模擬經營類或策略類游戲推介, 最好係Steam上面買到

如題

反而想知有無同煩game喺手機上玩到？唔使課金嘅

你未死？

吊你老母死笠9

Planet zoo

Simcity4

heart of iron 4
Europa universalis 4
oxygen not included
rim world
factorio

factorio??

EU4
好難玩

CIV

Total war 系列
Crusader King 3

cities skyline

咸驚?

Prison Architect
成日搞到佢地暴動再lock down搵黑警入去打鳩佢地

Oxygen Not Included

Cliff Empire
睇落好低成本但意外地好好玩
經營難度都好大，有排玩

Rimworld

玩返啲中古dos game都正

游你老母咩
上面咁撚多個盲閪無人見到？

信長之野望

Overcrowded

笠

唔係即係fallout shelter咁玩咩
最近買左隻kingdoms reborn

glu個d ?